機場和你suck搞手，仲會唔會搞5.0？

搞之前可唔可以提供實用攻略？
剩係吹雞，靠人數唔掂

4.0完左?

搞手出黎回應下
今次係咪又好成功?